依期一齊㕵 大家唔好jump ［96］深夜正氣波

誤中

李城

慢到

李城又上演90分鐘絕地追和

冇睇到自己1001

一鋪啲反手太明顯

史雲斯做咩紅左

李城逼害球迷

西布頂住

屌你李城雞湯

雞湯衰咩,10分鐘直紅

柒晒

索察

雙腳飛 睇wwe

on99

賓福特和左再cup啦 屌

買左白禮 等比人入

英超冇角 ？

對家禁實黎屌

垃圾俄超

李城得1c

幻覺黎既姐

賓福特入未

手足 我儲氣等0130買多條 就訓覺

還我拜仁角細血汗錢！

留名跟

諾域治 1 - 1

場場都冇眼睇

真係0:0到尾

手足你買左幾多

Lm

李城冇角

李城角大跳得

有冇手足針左
準備今晚好好訓一覺聽日先入公博殺

李城有無機追和

諾 2 - 1

11

李城11

你正定反

Good job !

李城1:1 -1

臨尾先去發力 哂鳩氣

睇多陣唔對路既訓覺好過

華DEE

李城追和好開始刷角啦

聽日依度擺低馬水會唔會比人屌

愛記 唔仔 上！

李城咪撚俾假希望我 快cup

求李城link

拜贏到2粒入角細
點知仲刷

碼來西甲開佐波

照跟

又係馬列斯-->華Dee

gchi

好多埸主入 客準備反杯

財不入急門

李城今晚反cup到啦掛

尾場冇2-4今晚唔賭了

李城9.5b

same road

華dee 靚到

找卡數係咪唔刷角 ？

愛記 哈仔 快入！

求愛記上半場11c等我追返拜仁角細條數

賓福特要反cup

李城刷角刷爆佢

哈咩鳩個隊，會唔會廢到雞湯打少個佢都入唔到

哈仔 愛記

屌你老母 英冠半大買撚錯哂

有x博士做後盾 定啦

我卡！ 水泥gel

找卡2:0 角大jump

找卡數
要加佢入我的最愛了

有水點會俾人屌呀
何況你係大蛇啦 邊個敢屌你呀

富咸可以大波嗎

華西可否大角

愛記同 哈仔兩場 禁屌到咁樣都唔入 屌咩

拜仁角細呢

入波呀華西！

愛記半場冇11c要針了

下 你買咩呀

華西-10 李城-4 -5

冇 買愛角大 想快d唔洗嗌姐

修頓7.5大加油啊

邊到大 我都係跟人水 自己度一場
三條互串

比啲信心

Lei反cup

李城杯了

李城cup

10.5大 ok?

Fake?

屌

比角啦雙西

嗽口水雞湯

白禮頓
李城
史雲斯
般尼
入波呀

哈化柏林入未

賓福特 屌你老母

愛記單邊刷唔刷到11c

入左10.5

我

呢個可以去食個杯麵先

你到底9.5 定10.5

9.5 10.5買唔切 而家買咗愛10.5b追數

哈化快入波

賀比角

一係早d爆完唔洗心驚驚

索察追和啦屌

雞湯頂實

冇買草閪

華閪

停翻半個鐘角，好閒姐
要唔要幫你call 急凍鳥？

歐聯出局 聯賽又lead第二咁多分 洗鬼落力踢咩

哈化入未

西布朗7角

贏半格都好呀

🦊

又搵多個

打假搵銀

拜仁short左 4:0

雙西 學下李城刷角啦

請手足們一起守護神鳥

李城7角-7

漱口水雞湯

好彩搭到尾班船
高水9.5

13.5

哈化真係出黎搞笑

拜狗屌你咩仲刷角

哈字頭個隊垃圾，半場射成廿球可以無球入

哈德入波未

拜狗主其他未

拜仁慕尼黑我屌你老母！

哈字頭嘅都噤屌冇波入

食屎狗雙西唔刷角 dllm

30分鐘點頂

哈化柏林肯入波未

屌 垃圾拜 贏4球刷8c 有無職業道德 有無尊重對手

拜仁頂到聽日買波衫

李狗下半場好cup

華西掂喎

10.5 黨員已經上緊ifc，準備帶笑歸去

拜仁頂到9c完場一世拜仁球迷

哈化快撚D入

12俄仔場要客?

你10.5都要上 我9.5算咩

咁多人玩角練心臟

哈德斯1.5大ok?

拜11.5s 點睇

all in！

華西-6c 李城-3-4c

你貼飛我叫你一聲烈士

里奧點落？

回得好撚快,2.17=>2.07=>1.97 先買到

9.5s已心臟停頓

華西想入就封到依家

華西幫手刷角啦你老母

換左人

賀芬-4
李城-7

1角果陣睇8.5 9.5都想買
但買左過關無再買

球證幫下手比個12M比哈化

拜仁慕尼黑 完全冇體育精神 領先4球重要刷角 完全唔尊重對手！

賀12角了

幫幫手入返粒

拜仁差兩角過到關

屌 拜奇11c 傻撚佐

今晚角大日

咁快嘅

俾我贏返個200蚊啦拜仁

呢條8x1，暫時斷咗垃圾痢
仲有車仔下盤，巴黎半大未開
根據以往經驗，我係衰過好多次俾垃圾痢

之前波膽4x1都係斷垃圾痢

賤種拜仁

賤種拜咪撚再刷呀

拜主其他喇

拜-1c

拜刷到cls

11.5s ifc等跳

Hoffenheim比多球全格LA

同路阿巴打!

11.5b過關

屌你老母拜仁

哈化柏林

哈化no goal 頂實

睇唔到入球嘅可能

多謝拜仁賀芬咸刷角

仆街拜狗上星期買咗6k角大唔撚刷，今日就係咁刷
屌你老母咩，歐聯8強仆街出局啦

賀芬咸GOAL多球LA

仲要贏咁多球都刷 死賤種波

拜仁主其他一世球迷

賀芬-1角
拜仁第5球

22:30 70 賀芬咸 1-0 沃爾夫斯堡
初盤開8.5

刷到13角

on撚9拜仁，食撚屎啦屌你老母
上星期點解唔撚刷呀

作反了

走甩左場

走地好好執呀

支持西維反CUP

賀芬-1角
李城-7角
拜仁第5球

岩岩好12角就停？拜仁

屌你老母

德甲全角大 買你果陣又唔撚刷

Psg10

送角?

閪撚到

白禮頓史雲斯李城般尼快d入波呀

賀芬咸 2:0

雙西-6 李城2- -3

買盤果陣都唔撚入 德假都係唔賭了

李城9C -4C

雙西係西維爾同？

23:00 50 愛華頓 0-0 白禮頓
刷角啦屌

李城拖肥西維全部同我入兩粒

華西

里奧cup呀

愛記 般尼 哈仔入波 永留英超！

14.5b

一買就停角
ON99

莫天才快手贏波啦，唔係點護級啊

拜仁 5:0

賀芬咸 3:0

哈化入波ok?

里奧

2240 10-03-2018
21:55 讓球 星期六 25 巴黎FC (主) 對 索察 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.97 $620

$620.00
2243 10-03-2018
22:29 讓球 星期六 26 賀芬咸 (主) 對 禾夫斯堡 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.82 $500

$500.00

轟22球都未入到波

拜仁派錢波

-1球 先主其他
又重注左

拜1more
利雲快戴帽

頂到尾就得

快d入主其他 追得就追
10蚊10蚊追

哈
射22中9都唔入

ok 唔撞
望大家都中

拜唔係5:0完場
列貝利利雲快戴帽

每一分鐘追十蚊

李城10c goal
李城-1 雙西-6

哈化柏林俾一粒啦唔入波踢黎做乜鳩

般尼Fake Goal

Fake 完好比鎚仔幫入啦

賀芬咸 上盤GEL頭

李狗 cup未

封乜鳩拜狗

12m唔入
屌拜仁柒頭

拜狗頂撚住12.5s

拜仁 12m missed

苦主

拜仁12m missed

就係唔開主其他俾你

12M 利雲唔入

屌奶星 主其他

白禮頓般尼李城史雲斯
入波呀 要贏呀

Jump 拖肥1-0

繼續買拜仁

愛華頓1:0

白禮頓

錫菲聯入波 賓褔特反cup

般尼come on

射失12碼 痴撚線

利雲屌你老母
連12m射失
讓畀列貝利射柒頭唔想入呀

亞視 狼隊點買

24射9中都唔入

角大第6球都買

白禮頓可唔可以追返球

韋斯fg
哈特fg

哈化柏林 最後機會

一定可以架

又12m

西咸

賀14角

拜仁 再12m

6-0

中

正

15了

2.8買到4.8

屌你老味拜仁

好波拜狗

唔聽講

終於入波利雲

開到唔屌啦

拜狗12.5s奇蹟收錢

唉屌垃圾哈化

好明顯球證都買左6:0
一入就完

唉哈化返屋企打邊爐算啦

終於cup柒到

我條三串一

李城1:2 goal!

哈化西咸 成晚主我就買兩場唔中既

哈仔 打多個都入唔到一球 屌

李狗ho ball

般尼

我都係 心臟病

哈仔 般尼 快！！

兩場加埋差12隻角

哈迪斯打多一個仲係0:0

角細就係咁正

paris 2:0

你老母雙西刷角未

哈xxxx德 踢多條友都0:0?

白禮頓里奧要cup

呢場入唔到永久blacklist 呢隊仆街

韋斯同哈迪斯係咪食左屎 咁耐都唔入

雞湯頂撚住佢!!!!!!!!!!!!!!!

係

白禮頓 cup呀
史雲斯頂住
般尼入波
4x5爭你地呀

哈迪斯23射10中都入唔到

李斯特城10.5 b

白禮
葉域快goal

買唔買車仔好？

賓福cup未呀屌

愛華差6角
哈特差5隻

今晚亂撚到

yes

屌你 哈仔

追和先

垃圾雙西 刷角啦你老母 差你

原來白禮頓個球og黎 dllm
cup呀

李城角大-3

想G

Blacklist

放過車仔ok?

般尼快入

巴黎都半大咗，屌你車仔一定要炒2球呀
唔撚想8x1斷垃圾痢

鴨巴甸入未呀

好撚on9 有卡數唔買走去買韋斯哈迪斯

韋根入未

快啦屌你老母

屌！ 5x1 差哈仔

Goal

奇蹟5角OK哈特/愛華?

0-1 般尼

般尼gooooooooooal

仲可以追卡數下一粒

差4隻角咋

一叫即入

鎚仔幫屌住打都會比人入，唉，點搞啊

白禮追和都好啦

對比返哈化柏林

哈仔 比粒我！！！

般尼入左
求白禮追和

追和呀

20分鐘4隻角

有冇過關計數機 買盤過關好q難計

般尼真乖

白禮追平一日球迷

rip

屌你老味 雞湯有無咁撚守得

Baines 手球

終於中一注 般尼fg@5.1

白禮追平今季球迷

西維仲唔刷角好難追和喎

睇死哈迪斯又係被史雲一個反擊入埋

雙西-4角

哈特斯入一球永留英超！

同路

足智寶咪得

般尼紅毛泥gel 又殺一注

0-2般尼

般2:0

搬泥果粒過俾白禮啦

今晚仲有冇

+1

雞湯比人入啦 屌

0130

買左李城10.5 串雙西10.5
補唔補好

巴打 有冇水

白禮頓 史雲斯 爭你地ja
歸位啦屌

加油呀

lm先

白禮頓快追和

史雲斯 輸得唔得

狀況 注項已被接納
編號
6792
投注類別 下一隊入球
細節
星期六 30 紐卡素(主) 對 修咸頓(客)
主(第四球)@3.90

完全0攻勢，守和收貨啦屌

鎚仔幫屌打左成場，就係比人兩個反擊入左兩球

下場角細追邊場好

我係on9仔

自己諗完愛華又淆底轉對家
放心利華羊左收番本聽日再出

哈仔快入啦,一世球迷

唔得，好多跟左月巴架

突然覺得漢堡同梅斯好慘，焗住俾人456

無跟到 但5x1差佢

我琴日咪mark 拖肥 般尼 曼聯 梅斯+3 南特
我冇買到白禮

白禮入波阿

華西季初唔係好撚刷得架咩你老母

如果要左既話 今晚呢度又數銀紙

哈仔入波
我抽一個派 500 唔走數

入多球即係無角啦
GG

愛2:0了

我諗的

Jump 拖肥20

諗住入11.5

Lmlmlmlm

我了

馬會封1點嗰埸

白禮

點樣先可以得到你嘅獨家貼士

LMLM

找卡數開到11c抽一個派200呀

LM

哈特斯 快啦 屌

漢堡係咪特登輸咁多 對上三次輸8粒、5粒、8粒

Meme

白禮針

鎚仔幫好似暴亂，可唔可以腰斬啊

支持

我係咪要學佢地開個爐

Me

炒左莫耶斯去啦仆街

打多過都唔入屌 係咪想落番 英冠

開啦山巴

李特 3:1

我見對咗廢事買咁大 偷買300蚊

lm

集氣 入波 哈特

再訓

agger

要LM了

西維快手反cup

MEME

哈特！！！

希望利華羊到航母可以收到本

李城有波入就停c了

0130狼隊盤，有冇手足同路

李城-3呀 快啦

今日d水做乜尻

白禮紅埋 痴9線

比球12m 哈特啦 球證

雙西我屌你老母

點開

賓福特拿拿聲追和先好無

直頭有啲想買雞湯NG了

史雲斯

入啦好嗎

雙西-3角

哈仔入兩粒派3個1000

你收埋都得

哈迪斯30腳起腳了

買左幾多

上盤讓好深

心水分享

屌你雞湯

睇黎15-20k

10$燈燈佢先

完啦賣料狗

ME

屌你白禮頓 史雲斯都頂到呀 爭你呀

富咸

咁撚狼 留名

直接㩒new channel

西維cup未

西維拿拿聲比多2角 祝你反CUP呀喂

大師 陣間場美職點睇

Kante giroud 有啲想all in 車

差3角 0:2埋

般尼3:0

西維爾真係垃圾黎

等睇修頓反cup

李城-2角

般尼殺殺殺 贏多240 聽日收工鋸扒jerker聲

水晶宮D人腳傷哂咁濟

針

神奇 10mins 哈仔 come on !!

冇啦白禮

刷咁少角抵撚佢輸啦

岩岩山蛇教落車要爭頭四唔會太hea
我依家見佢基佬同世三一齊出 我都唔敢揀下盤

Ching 仲咁好氣 踢小個 輸緊兩球

過關咁就冇左

我不入地獄 誰入地獄
幫手足們燈

西咸球迷加油呀衝哂落球場腰斬

係，屌

Wa 祝中

你唔講我都唔知
另外屌緊第場波

買咗15k 哈仔1.5b
再買返30k 愛華頓0.5/1b，

希望利華贏拎得番個本

燈到派番比你

車串基達菲

開咗 一齊分享

一買完升到20倍
好彩反正都唔會開

join了

史雲斯入到波 一世球迷
4x5唔係死係og同紅牌到嘛

Joinx2

即入！

G持

-3C

哈特斯入啦 好嘛

Join 左

錫菲聯入未呀屌你老母

Joined

咁你地冇得講野架

4:0

入左

join 了
山神gogogo

已join,等你救命料

32射 都入唔到一球

channel冇 單向性 groupchat先可以大家傾

喂西維角呢屌

屌你鴨巴甸

為何不可留言？

就差3隻角...JUMP

channel黎，得佢可以講野

灰撚到

唔怪得之入咗盤仔同月巴果到冇得講野

自摺一排

李城角大已死

補到哈特斯入得唔得

喂 咪啊

月巴 仲等你救命架

join

23:00 90 愛華頓 2-0 白禮頓
比多2角

所以只係可以用黎出水

華西10.5s gel

買咗psg上半場3.5b 有一球比旁證吹走咗 好彩包皮生性

差2隻....

我唔明你點解13.5都入

報

果然一跟 航母都要沉

一齊討論下都好

無得講野架，得你比料架咋

山巴要傾就要開group唔開channel

psg 拜狗呢d冇買就正氣

差2隻角

心急出左水先 應該睇多陣冷靜下 唔記得紐卡素都係衰係佢手上

討論係post囉

唔洗報警 人在外地

唔緊要啦 冇可能場場中架啦

哈特唔入感覺輸錢咁

西咸快降班

拖肥呢場見你對咗 我冇出聲我唔岩

冇錯 照撐

今晚巴塞-1應該掂掛，無理由咁邪兩隊豪門都炒唔起既

1-4 李城

有無同路

1-4

又係1:4

屌你老母雙西 唔撚刷角

我另外兩條死晒，可否可憐下我比我頂埋佢

照gun

哈多士果種廢

兩隻角jump

今晚d波咁易賭

own goal點諗到丫
曼聯如果唔own goal 利都入唔撚到波啦
呢d無得估

哈仔28射0GOAL

賓仔追和啦 輸少當贏

輸打贏要就唔好跟

車對水晶點睇

時巴 早知問埋你

認輸了

唔好入呀 我條4x5已經死左一條白禮頓架喇

雖然買白禮輸柒哂 不過見到哈特咁都要輸半就想笑

李城修頓臨尾都要爆我1c

仆你個街西維 停角停咁撚耐

車炮士讓咁深

永久blacklist 哈多士揮手區

中撚晒伏 屌

賓福特我屌你老母

是日笑話:哈德斯菲爾德

10.5？

追對家算 廢撚到

我9.5都睇怕開唔出

盤同主客和都幾正路 多數星期6正路聽晚一定係西波

雞湯成功全場0射頂到尾

36射13中 0入球 好野

仲諗緊入唔入

想派都無得派 又要慢慢推

輸半仲有羊呀

贏錢喎

買左咩？ 英超得李城值得買

呢幾日淨交流唔出心水 交流完佢地出啦

都係一注輸半

你可惜d 你係高水過關

過關真係好撚難玩

車仔點買

所以....收工了

但中哂 多三千wow

Total Shots
28 - 0

入黎一齊交流

Possession%
80.9 - 19.1

要skip

入

都有成千銀呀

好深

你唔係post出水喇？

華西今季正氣到
富咸爭直接升班，絕殺贏埋
利申，無買

有咩波正氣比場黎

有預感夏薩特會有波入

咁樣輸半仲心痛過輸晒

其實係輸左俾白禮 希望陣間基達利華生性

時巴車仔點睇

西甲有角味

咁派撚灑佢

你有盤仔 月巴一樣 我地互通

車仔讓到咁深，不了

深盤我唔玩架..

卡迪夫城斷脚la

等巴打心水買 1:30

太深SKIP好D

多d係post傾波

屌買過關 差huddersfield個場

振作啦 有錢贏 不過隊野唔撚爭氣

時巴今晚有咩心水

最後一分鐘斷我過關.

靠你巴打 ！ 打後d波無咩心水

山巴唔掂喎咁樣會多人到仆街完全傾唔到

頂住啊華西

9c

賺埋都唔夠睇心臟科

係 一次心電圖都600

琴晚贏左條5串1食埋今晚d運

我都費事屌了 九成都係中位數收皮

華西10c

咁都有得收錢

狼隊

正 10c

Ok gun

利華點睇

華西頂住個19倍

真係累死

屌你老母雙西差1角

今晚暫時你最慘

支持下，感謝

今晚巴塞-1 做膽，好多條過關
開到既3月戒J

哈迪斯真係仆街黎 累到啲手足

冇得講 波係圓既

場挪超仲未開波ge?

psg又唔想主其他
下半場又hea踢

跟左海牙大波

其實個場咩事
睇番成39射

力造和波 完

1:30有咩心水

支持下，感謝

狼隊
利華
車路士

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4329
投注類別 讓球過關 2x1
細節
星期六 68 利華古遜(主) 對 慕遜加柏(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.87
星期六 76 南特(主) 對 特魯瓦(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.77 $1940
金額 $1,940.00

訓覺

史雲斯紅牌死守嘛

心水分享 9中7豬半2

血肉牆城呢次真係
個個都梁仔上身

玩成日羊599蚊

通常2.5唔會係講角球
最近個次角球盤開到咁細 就係利記歐霸 3.5

200$賣一場

PS4

有無心水

賣料狗收皮啦

屠狗會第一步

我玩開即角細 會留意基達菲個場

豬蛇首名入球

早兩日由290羊到2k,依家

想入會 收幾錢場

Psg 5.5點睇

魯賓係咪唔入架啦？

01:30 加泰

里奧快cup

收幾錢？

hea 住攻 睇你點睇

cup

見到都覺得陰公

Psg俾c ok?

收皮啦賣料狗 仆街啦你 on9無人會買你d7料 10埸出唔夠好意思話重心谷85% 呢度個個免費都高命中過你啦
200蚊都好收 食屎啦仆街 個個贏錢無人會理你！信賣料正on9 咪比錢乞衣賭

利雲特點睇

串一關就係咁 無咁保障

我要入谷啊 比馬會ac我 聽日一開即入比你 好準

成皮

足球過關 4x5
星期六 66
車路士(主) 對 水晶宮(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.30
星期六 71
哥倫布機員(主) 對 蒙特利爾衝擊(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.35
星期六 72
賓菲加(主) 對 艾維斯(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.00
星期六 87
皇家鹽湖城(主) 對 FC洛杉磯(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.55

刀仔鋸大樹

PSG浪費N個入波機會

0130全上盤4*5

換走迪馬半4全4
屌你老母艾美麗
正半場又鳩鳩地
抵你歐聯出局
睇下人拜仁咩叫豪門

85%都屌 快d留低戶口黎入錢啦

Psg-2c

Psg-1c

搞掂

半場買fat fat
但羊緊咁多粒唔敢買

新人LM
魯賓1:0

屌佢出六場話自己高命中 即場阿婆買都中啦 仲要咁都輸1場 笑死人

拜仁番版

等左成晚 魯賓終於入 俄仔d波

魯賓 幾驚俄仔又0:0

月巴

有無人睇唔到樂視

佢一轉7.5就買
點知又冰角 之後又有三連角 想玩死我

里奧快d俾球我

psg冰角ok?

mola

Psg 9.5b

加泰

捉羊

車*加泰*利華*狼隊
上呀

10c

5:0

半2全10 點追都羊

娜超係唔踢定點

仲差1粒
展現豪門姿態

狼隊jump

psg-1goal

狼隊0:1

Cls

利華-11c
亞視2.5大-2

Psg11.5b

巴黎開唔到主其他
愛美麗滾出法國

狼隊反cup ok?

反cup開大波 ok

拉莫斯為大解離場5分鐘

擺明假波

里奧12m!!!!!!!!!!

維拉正氣 升班馬

Approved

里奧goallllllllllllllllllllll

買定psg ng

nba

nkunku戴帽

海牙2.5b ready

利華-10c 亞視2.5-2

巴黎果場角大cls

巴黎半2全11

7.5b 9.5b

屌 psg 又炒單刀

Psg俾多c

仆街 見角細水跌得咁快
心急入左基達菲8.5s
如果頂到既 聽日派兩百蚊

利華全格啦

Psg 5.5/6 s cashed

好

冰角呀屌
即場角細真係要睇定d架

海牙0:1
2.5b -2

爆到傻左

冰角呀
訓先 希望聽朝起身有得派

5c了

偏偏我買果場就唔撚爆

黎啦CUP啦

1:1狼

屌 3倍半大

可能今場都唔撚爆架
中左就派埋你

狼隊1:1

狼買得2:2.5大 走寶

還要相信 這個世界會有希望

多手串左利華角大 跳樓⋯

入時巴我信

海牙比多兩球

個盤亞視真係太荀...輸真係抵輸

轟1:0

我愛車

學到野了

頂你...你咪想jer我

新手問3x4斷頭關有無得拎返本

頂冇呀 係真心學野 到而家睇盤都係60%尻估下

狼隊cup啦

1.78x1.95x50都唔識計
咪撚賭啦

輸20幾蚊囉

$173.6

車仔 加泰 利華

唔該曬巴打

你老母

唔該曬

下次識做了

車2:0

轟2:0

可能豬架..

水晶又og

轟好正氣

轟爆佢!!!

1點半3場避車仔，結果得車仔有波入

利華 加泰半主

當交下學費

利華入一粒先

垃圾利華

咁都頂唔入

轟個場兩粒og

偷雞買水晶失敗

車會唔會456？

係就快 屌

海牙入波未

1-0

轟俾多兩球

海牙輸全餐

轟11.5b?

一屌就有

好波利華 頂住
到加泰

海牙-1

利華 比多粒

驚nac唔入第三球

車/加/利/狼入多幾粒

0:2

全部支持

加油，但求呢條中左唔駛輸咁多

狼隊反cup啦屌

利華全格唔洗豬

加泰呢

斬佢老母死狗會

要穿盤 斬狗會

因為之前三串四斷撚左白禮呀

穿左白禮

我3串7

車比多粒

買左30波膽遲少少入OK?

住烏

銀河唯一呀

住鳥

轟fake

買左NG

海牙你都入粒，打少個都可以入，唔好放棄喂

不了 我串左2.5b 同加泰 燈到死哂

利雲特5張黃，幾時紅

俾人入都得啦要2.5b姐

唔紅嘅話 主隊跟本冇乜可能入到波 應該係呢場應該唔會有波入

我驚nac懶得入咋，最撚憎就係紅左勁啲果隊，對面夠贏真係分分鐘無意欲再贏

車仔反而係最穩果場波

哥倫布半大搞掂 安心訓

讓太深唔敢買

避左呢場買左另外兩場

拜 巴黎好波

拜爆我1角 皇食左我1角 屌9佢地

nac比啲大志入多粒

4場上盤

基達

開波

車俾多兩球

基達菲 利華

空門都唔入

邊隊

狼隊🤫 基達🤫 賓菲🤫 屌死曬對面🤫

加泰 狼隊

有冇psv半大

利雲特快入

AV goal!!!

21

賓菲加仆街啦去1球都冇夠膽死

狼隊 針

基達菲求下你快d入

車仔入多粒

基達菲 利華 同我快撚d屌入佢

海牙nac是旦一隊上啦屌

31.....

狼隊收皮

AV 3:1

31

買中假波

利華 海牙入多粒啦

降班啦屌

估到既

基達仲未肯入...

車*利*基下一球3*1

海牙 基達 利華

又唔係踢得差既 我有信心會入
加油

狼隊唉

唉 2串1又斷一關

車角大瘋狂收錢

基達菲

雞菲搞乜撚呀

海牙入啦屌你

利華入多粒再刷多4c

車比多粒ok?

車NG

海牙NAC入多粒啦

利華夠膽就刷多4角

雞飛應該會絕殺

Dllm psv

雞飛救救我條過關

01

利雲特

雞飛jump

Jump

玩撚完，斷加泰

利雲特cashed

jump

加泰今次殺左幾多人

是但啦

利華海牙